做保安師定外賣師好

外賣師
保安師

保安師有得坐
外賣師日曬雨淋
自己諗

外賣隨便都3皮喔 雖然辛苦師
保安隨便變同廢老爭師

3皮
多勞多得啦不過真係

速遞師
Death stranding
Call me Sam porter bridges

師兄 我爆緊腸
你真係風趣幽默